咩女權姐

日日都咩女權叫春煩撚到閪咁
其實就係呃飯食
屌你老咪你無飯食 無仔溝咩
煩膠

洗唔洗食飯都喂撚埋你呀

以前未開放又話要保護女人姐
屌你睇下呢家咩年代
D女沖出黎做哂KOL啦
又要揚名立萬
又要戴頭盔
煩撚到系咁 係咪要攞撚哂彩呀